---
title: >-
    شمارهٔ ۱۹۵
---
# شمارهٔ ۱۹۵

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>نگاهش از دل ما بر سر نابود می‌رنجد</p></div>
<div class="m2"><p>چو خوی نازکی دیر آتشی شد زود می‌رنجد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>دماغ آشفته‌ام پروانه دیوانه‌ای دارم</p></div>
<div class="m2"><p>به یاد شعله‌ای می‌سوزد و از دود می‌رنجد</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>برای خاطری چون غنچه پژمرده حیرانم</p></div>
<div class="m2"><p>که چون بیند دل ما را غبار‌آلود می‌رنجد</p></div></div>